一人一個人見人憎既行為

我先
師奶我屌你老母
你叫人點坐呀 有冇公德

食飯食到jap jap聲

睇下邊度啦 聽講食拉麵食到"雪雪聲"係尊重碗麵

我意思係普遍嚟講

短到放唔到上去 真係會舒服咩

佢訓著左 我係咪應該拍醒佢問佢

戲院睇戲係度大聲傾計

上次同fd睇annabelle 佢嚇撚親大叫左句「屌你老母」 全場人笑9佢

廢癆撚周圍咳， 真係驚左佢

唔戴口罩先仆街

最憎啲火車頭 好撚自私 食煙自己死埋一邊啦

好想攞碌棍一野扑斷佢對腳

打噴嚏打到好似花灑噴霧咁

地鐵挨柱 柱男柱女死開啦
我會夾硬攝隻手去捉條柱再用手指關節啲骨挫落佢地背脊
柱女的話 長頭髮可以扯佢頭髮

Dllm 唔係俾你挨架

對住人噴煙

所以而家地鐵一柱變三柱